[業界良知_有唱國歌！]王喜最新抽黑警水條片點解得17個like無人睇，快啲幫手讚爆佢！！！

王喜個名叫「新宿景捃」

又抽曬啲狗無no. 投訴唔到

最緊要係最尾有唱願榮光國歌！

快啲幫手like 爆佢！！！

自推

快啲黎幫手入去讚

除咗like可以幫手subscribed埋等佢出下一集

多謝王喜

王喜哥哥總係走在最前

齊推王喜上首頁

好值得支持

王自推

有少見抽水抽得咁露骨

睇完

推

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

一連串的壞消息如下：
1.美國打算跟中國簽定臨時貿易協議
2.美國財長努欽表示香港問題不是貿易談判一部分
3.有美國民主黨眾議員表示不支持《香港人權民主法案》
4.美國前駐港領事唐偉康表示《香港人權民主法案》可能只具象徵意義
5.《香港人權民主法案》參眾兩院贊助人數目仍遠低於《新疆人權法案》

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人
我地要加辣版人權法

集中推"Why not both national anthem"

Thank you US bilateral senators
Thank you President Trump
Thank you liberals in US

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

其實點解唔唱埋美國國歌？

除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

高汁

而家先知佢有拍片

推

我都係上個禮拜先知

抽到黑狗乾曬